大家分享下細個麥當勞既童年回憶

小學個時去左阿嫲屋企訓
第二朝起身個姑姐叫我落街買包煙
（個時細路仔都仲可以去報紙檔買煙）
話淨番啲錢比我買麥當勞食
個下好似中左六合彩咁開心
興奮到買左麥當勞唔記得買煙
番去比人鬧到仆街

唔記得買煙

記得上m記做過兩次生日

其中一次八號風球，不過都好多人黎左

你就好啦，從來都未試過

仲以為每個香港既細路都鐘意麥記

應該係比樓上條撚樣搞到啲人唔想回

雙層芝士巨無霸